<參議院>民主黨炮轟McConnell 卡住《香港人權民主法案》

【🇺🇸 《人權法案》幾時審｜民主黨參院黨鞭：眾院過咗成個月啦】

《香港人權民主法案》現在卡在參議院，多數黨領袖McConnell一直拖，宜家連民主黨參議院黨鞭Dick Durbin 都忍唔住，開火炮轟McConnell唔做嘢。

Durbin話，眾院通過《法案》成個月，參院外交關係委員會兩個月前亦跨黨派支持《法案》參院版本，質問McConnell幾時可以展示下美國價值，與香港人並肩面對中國威脅。

好多共和黨人私下都唔妥McConnell，但礙於是黨友，不能公開怒插McConnell，宜家民主黨幫手出聲，大家快快推、大力推👇🏻

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

快啦頂唔緊啦

幾時可以有個咁既人再出現

邊個黎

約瑟夫·雷蒙德·「喬」·麥卡錫（Joseph Raymond "Joe" McCarthy ，1908年11月14日－1957年5月2日）是一位美國共和黨政治家，從1947年到1957年任期內去世為止任威斯康辛州參議員。1950年開始，冷戰的緊張局勢引發公眾普遍的擔憂，害怕共產主義的顛覆，麥卡錫在此時成為最耀眼的公眾人物。[1]他聲稱有大量的共產黨員、蘇聯間諜和同情者藏在美國聯邦政府和其他地方。最終，他的莫須有戰術讓他被美國參議院譴責。

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

佢老婆

支那人

曱近平!!!!

所有連登仔retweet啦快啲
唔好剩叫春

RETWEET呀
唔好剩係叫春呀

retweet

上去幫拖啦

習甴近平

參議院迖哥Mr. McConnell：一直關注香港人權民主法案 希望示威盡早成功 天佑香港

無記錯佢老婆好似係支那人?

click入去啦連登仔

快d 啦就黎比人拉晒喇

呢d 不被時代接受嘅智者
就如我地欠陳巧文一樣

wow

pp

已RT

推

為左令民主法案pass已經好幾次令到我地行動被叫停
雖然唔覺得靠連登仔可以做到啲咩遊說
但真係想佢快啲pass 令我地行動可以冇制肘

McConnell收左支共錢?

已經不抱任何期望 黎左就當bonus
香港人自救

Retweet

沉船鬼佬
好好老婆唔要
要隻支那雞

推推推

查佢老母 有無收中共錢 做間碟啦

甴近平

McConnell已經拖死左好多法案 到底佢係點做呢個位

仲有媒體歸晒邊，好似清談節目個班，
鬧侵就大大力，中國同香港提都唔會提

美國間蝶

清算埋佢啦

，

屌到佢化

push retweet

已like retweet

其實所有「華裔」同娶/嫁「華裔」既人根本唔可以俾佢從政
好大機會係間諜
中國人最容易俾呢啲「血濃於水」影響

條撚樣

push

屌佢臭hi老婆趙小蘭

共和黨鳩到

唔係台灣人

傻撚咗
美國價值你係咪唔撚識？

Push

佢老婆趙小蘭同成個家族都係共諜有利益輸送
繼續查到佢跪低

條女係董建華手下

照你咁講共和黨係咪唔可以聽Solomon講野

趙小蘭中華民國治下台灣出世的，係玩野都主要係因為政治獻金來源同生意往來

佢老婆係大陸咁多生意，梗係啦

台灣人先多間諜咪天真

台灣人
台奸

Twitter吹雞

Senator Dick Durbin岀哂聲叫McConnell擺條Act上去，快啲全力同我推呀！！！

記住多謝Durbin，然後好溫柔咁叫McConnell快啲做嘢，唔好提人老母老婆仔女呀！

同時可以推埋GPhone個retweet～

叫麥康奈爾開個價 看下香港人滿唔滿足到佢

Red alert

瘋狂文宣佢老婆係共諜啦

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

有支那老婆

想講條McConnell真係零捨樣衰
正氣人真係有正氣樣

習曱甴

黨員有冇得逼鳩佢做嘢

唉 其實我想知點解蓄六十個簽名都蓄唔到

所以唔好睇D人講乜,係要睇佢地做緊乜就係咁解.
單721單嘢,R美已經足夠料可以先同港共政權戴上狗箍.
老民呢下彈劾係準備十足.

支那式陰道間諜
睇下朱西伯格呢啲

retweet左

曱甴王 甴近平

Senator McConnell of People Republic of China

其實點解一開波會選佢

民主黨係眾議院係佔多數,所以HK ACT係眾議院係全票火速係复會後通過.
但眾議院係共和黨佔多數,所以未又乜又七咁HOLD住係到囉.
反而完全鳩講嘅新疆法同台北法係火速通過埋眾議院.

推呀

習曱平
retweet

rt率極高
利申已rt

P

McConnell support organ harvesting

民主黨係眾議院係佔多數,所以HK ACT係眾議院係全票火速係复會後通過.
但"參"議院係共和黨佔多數,所以未又乜又七咁HOLD住係到囉.
反而完全鳩講嘅新疆法同台北法係火速通過埋"參"議院.

去McConnell嗰度留言

like and retweet

快

人地靠外家捐好多錢

屌!!!大大力屌!!!

like and rt

睇wiki佢老婆應該屬台灣人
上一代國民黨走難時去左台灣
之後再移居美國
老豆同江澤民係同學
成家扮親台灣
但非常親中
個官職係侵侵提名佢做
好難搞

之前日皇登基，共諜趙小蘭同王歧山秘密傾過野嚟

美國而家最需要另一個麥卡鍚.

McConnell係大佬黎，Ted cruz有冇得比壓力佢

算啦靠佢死得啦 我唔係咩失敗撚 我講事實

Retweet 咗先

仲係p牌
風向效果-80%

咪亂咁吹啦 依條友既反共咪同支那既反革命一樣靠屈人
奧本海默都比人屈係共匪

話撚咗Moscow Mitch架啦

晨早就知隻烏龜乜柒都唔撚會做

係支那

你話咩就咩啦 p牌仔係比人話

Tui

大家快啲tweet 下

📣民間記者會要你嘅簽名🖋‼️

我哋寫咗一封信畀Mitch McConnell，話佢知香港嘅情況係有幾咁水深火熱，促請佢幫幫手，人權法案必須立即通過！
依家只需要你嘅簽名，我哋就會確保佢一定會收到封信，目標係11月8號前最少有 5️⃣0️⃣ 萬個簽名🙌🏻‼️簽個名2分鐘搞掂，再用多2分鐘send俾身邊既人‼️

一齊試一齊做左先知有冇用，有你既幫助我哋好快再做下一輪行動，請隨時準備再幫拖💪🏻😠

依家就狗衝去簽:

RETWEED 呀！

好撚過鳩簽白宮聯處啦，冇撚用㗎

pish

留意返
你個p牌係用黎等人睇完你講野之後唔洗緊張

望一望
哦一聲
一笑置之

未達標眾籌集合
急需你課金支持！

狙擊港鐵：中科眾籌

11月9號柏林圍牆倒塌30周年集會及仿柏林圍牆經費眾籌

司法覆核《緊急法》及《禁蒙面法》眾籌

反濫權大控訴眾籌計劃：警暴受害人向警方提出民事索償及司法覆核

📣民間記者會要你嘅簽名🖋‼
急! 急! 急!

我哋寫咗一封信畀Mitch McConnell，話佢知香港嘅情況係有幾咁水深火熱，促請佢幫 幫手，人權法案必須立即通過！
依家只需要你嘅簽名，我哋就會確保佢一定會收到封信，目標係11月8號前最少有 5⃣0⃣ 萬個簽名🙌🏻‼簽個名2分鐘搞掂，再用多2分鐘send俾身邊既人‼

一齊試一齊做左先知有冇用，有你既幫助我哋好快再做下一輪行動，請隨時準備再幫拖💪🏻😠

依家就狗衝去簽:

屌你唔好再周圍吹奏麥卡錫
唔識歷史唔熟美國文化唔好鳩嗡

民主黨黨鞭都開到聲
連登仔做野

香港人就頂唔住，必須要一支強心針

［煲大佢］周同學危在旦夕，原因係黑警唔比救護上去救人

連登仔真係智力好低

中共訓練女間諜，要考房中術PhD, 房中36式出神入化。咁先俾佢地出任務架

已Like+Retweet

有鬼好唔屌屌支那雞

係咪因為支那做雞技術太好？

屌
香港人 同條mcConnell 攤牌啦
搵佢奶共資料公開

不如眾籌登報...
求佢唔好卡住
會唔會好過tweet

美國應該全面調查通共賣國賊

後宮干政

垃圾阻住曬

人地係要阻住啊 你吹咩

你估美國個邊無人知咩
呢d野等佢地本地人出手好d

參議院 民主黨 黨鞭
好大粒喎...呢鋪真係靠佢......

屈毛黨嘅先驅
咪吹奏佢

有冇用都好

都過左法案先
甴近平

麥卡錫主義
專打CCP

世界唔撚係非黑即白
希特拉、佛朗哥、蔣介石依堆仆街都反共，
唔係反共就等於好人

Fucking Chinese spy

千祈唔好屌人老婆，屌咗你係出咗啖氣，但人地睬鳩你至奇!

retweeted

推！retweeted!

麥卡錫都吹奏
請問麥卡錫主義係咩

唔好亂吹奏得唔得 呢條友搞到美國反共反到文字獄
卓別林就係受害者之一
任何主義都好 一變獨裁就要警惕

Push ar diu

收咗件china pussy

pudh

推 大家快啲retweet

佢老婆趙小蘭間家族航運集團收左中共成幾億美金買船

攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

今日嘅香港充斥着白色恐怖 你竟然好笑到去吹捧散播白色恐怖嘅人

俾江賊, 雜種中出過幾多鑊鬼佬咁鍾意屌二手牛肺臭閪

要幫手吹高美國價值

唔好吹捧麥卡錫，
只會趕走支持者

支那愛國毒你唔識邊個專制獨裁政權最叻用民主自由司法公正去打壓民主自由司法公正

吹麥卡錫痴撚線

唔怪得有連登仔吹希魔

簽呀屌你地

幫推

幫手rt

已like+retweet

曱近平 甴近平

同意
美國無可能唔知，佢咁大粒
點可能無人睇到實

佢反共反到自己都變咗極權，尼采個句真係適用於係佢身上（不過完全唔關今日香港事）

咁solomon呢

咩game

清除癌細胞
美國全世界都有責

講到因為彈劾trump先搞到要推遲

暫時只得5000幾人retweet同like 大家快快幫手

Sir this way

條仆街係共碟黎

tuituitui

成個法官咁
一睇就知係逆轉裁判

睇左McDonnell
讀書少夠唔好笑
屌 快d過 4中都開撚完
要武統香港啦

liked n retweeted

共碟

大家用twitter順便入黎睇睇

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

Chinazi is real.
當一個人權法案都可以因為莫須有既原因被拉布
你睇下美國俾中共滲透得幾犀利 參議院院長親共 老婆係中國人 關鍵時候拉布 美國人今次多謝香港依單野幫你地捉鬼啦
Blizzards Disney Apple McConnell 仲有班小粉紅 係人係鬼美帝自己執生

台灣出世架

like左轉左！
拖咁耐一定有Ｄ野啦！

頭先見到。

係咪koei 隻獨立戰爭

signed!!

一齊試一齊做左先知有冇用，有你既幫助我哋好快再做下一輪行動，請隨時準備再幫拖💪🏻😠

依家就狗衝去簽:

父親為上海嘉定人，母親為安徽省來安市人

未係,快D擺上參議院議程, 通唔通過唔係問題.態度先係關鍵.
邊個係人邊個係鬼,戴咗咩面具,未一覽無遺囉.

事後睇返麥卡錫當然唔係好人
因為佢搞到美國整左場「美版文化大革命」
各種批鬥迫害不下於文革

但現實政治上睇
正因為佢，清剿美國國內既蘇聯間諜地下勢力親共組織
先有後期既全面反共既浪潮出現
民主自由既凱歌不能解決現實界限
有時必須使用迫害殺害既形式去保護得來不易既民主自由

雖然沒有恐怖手段保障的美德是軟柔的美德
但無人記得：不以美德為目標既恐怖係有害既恐怖

台灣出世唔代表啲咩可能比人統戰左

點算呀，快d通過!

習曱甴 曱甴蝗 甴近平

蔣經國都係係江南案後,因為導致老美震怒,先開始政改架.
你以為佢真係堯舜,係台灣土人尋釁滋事,桀驁不馴咩?

有幾件留意左一排
喺度求美國佬 自己就事不關己咁

勿認真

追捧麥卡錫，傻咗呀
你唔識就唔好講吖大佬，將白色恐怖變成自己武器時，就唔會再有人撐你。

Ted Cruz都唔同級數……

咁羅斯福都唔係好人,一嚟係民主黨,二嚟整D大政府嘢出嚟.三就係整個集中營嚟困美籍日裔.四當然係唔得和理非大愛包容囉.
基本上,所有人都唔會係好人,首先自己就唔係咩好人, 因為從宗教哲學層面嚟講人本身就有原罪.
講咗等於無講.

呢個就係係日皇個個典禮上面發生
啱啱好係人權法有阻礙前果時
仲要傾到唔見得光咁

當我地屌緊cx白色恐怖既時候
吹捧McCarthyism呢種另一邊既白色恐怖係咩玩法

無麥卡錫,美國早就大愛包容共產共妻啦,同志.

連共和黨都否定左麥卡錫呢個人

打國際戰線, 唔撚好提麥卡錫

另一邊未柬埔寨紅色高棉屠宰百萬人囉.果D係人嚟,唔係豬或豬乸.

快d tweet! tag埋McConnell

即刻retweet同多謝一下先得！McConnell阻住哂

你不如返去訓啦.
家下共和黨主流係BUY呢樣嘢.若果全民認清支納粹著條底褲係乜色,就更加BUY.

快手啦你老母

即係點?
ted cruz大D?

鍵戰retwert啦

問下D左膠大愛包容.
劍道巴去咗邊? 人在何處...............?

個個都睇得咩事啦
MC個老婆天王就職果陣去左日本同王志民+林奠傾計
然後呢個無爭議既議案死都唔拉上黎表決
明明眾議院一開會就即表決+無人反對下通過
呢下民主黨真係可以屌喎
怎至可以用黎做下次大選(總統+國會)既武器

共和黨你睇住啦 為左果幾個奶共商人搞到連參議院都無過半就好笑
就算將來侵侵連到任但參眾兩院都唔過半
我睇你點算

up

你睇下CNN仲係話緊HK protest is ugly.
就知咩事
自由左翼知識份子永遠抱住個想法：民主自由既凱歌能解決一切問題

侵：我個twitter冇輸埋出去就得

推 再唔推 頂唔順

連侵侵都反對麥卡錫

(佢話奧巴馬係麥卡錫)

唔好再吹奏佢！

如果唔係呢條撚樣反共反到人神共憤，當年邊有咁多人同情共產主義

不過, 連侵侵都反對麥卡錫

(佢話奧巴馬係麥卡錫)

Trump都否定麥卡錫呢條撚樣

單721,就已經足料火速通過HK ACT,起碼都火速擺上議程.
721標誌住法治徹底淪亡,仲藉口要民間查案並提供證據嘅, 基本即係要被殺害者,自己企出嚟講述案發經過. 本身唔係極端低智就係良知喪盡.

共和黨奶共狗仲仆街過民主黨左膠
不過我覺得呢條法案應該係比侵侵用黎同中共deal 緊

咪就係，之前本來實牙實齒話十月過硬，後嚟突然卡住。

識還識
美國價值就係唔玩得種族國籍歧視

retweet retweet retweet

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

只可以話佢係少數
但我寧願呢少數人無得做都唔好俾左多數間諜有機可乘
當然我無任何權決定
只係一個香港賤民

對中共軟弱 隨時燒埋侵侵

正因為721嘅法治淪亡,才導致後來嘅重大傷亡.
唔知某D共和黨參議員係諗緊D乜.
兩萬幾個999call無人接聽或HEA耍, 附近幾個警署拉閘結業. 巡警調頭跑...........前後擾攘數小時. 法治徹底淪亡.

佢自己都做緊麥卡錫做緊既野
拎個名屌下人咁解
美國既政治傳統
只有讀透羅馬歷史既人先會睇得透

仆佢個街中国式陰道

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

一齊retweet

以反共為名推行極權。民進黨前身都被屈唔少。

我就睇唔出有幾buy,事實上係美國政界McCarthyism今時今日仲係同witch-hunt一樣意思，就係“政治迫害”，話人McCarthyism本身就係一個好嚴重既指控，你羅黎吹捧？

點樣共和黨主流？

你自己創個共和黨呀？

無錯

Trump都係咁諗

推呢個置頂喇 屌

走啦咪柒出國際

置頂 呢個有用 全部鍵戰入黎!!!

即刻retweet

我都係聽Uncle 講架咋

盡量tweet同send email 俾其他參議員去co-sponsor 個act. 仲實際啦

快幫手Retweet同share好過啦
唔可以比支那式陰道得逞

p牌就咪理佢啦 睇佢講野都知咩料啦屌你老母呀

推呀推呀

趙小蘭：if you support the act, I will hate you

Just my imagination

都話有人扯貓尾, 原來係真

搞到趙小蘭坐監同埋佢做唔到議員最好

like retweet

甴曱平

like retweet share

我已經冇撚左希望
一個累全家就係呢啲
我立即屌你老母

可唔可以elaborate吓

擁

燒山已經多次祝福條法案會無人反對下通過參院，我個人就放棄左架啦，過到當bonus

佢老婆支那人, 可想而知佢有幾咁ON撚鳩呢條粉腸
分分鍾已經係共碟

佢哋有冇扑過嘢

佢家族同董建華一家係世交

仲有咩好猶豫呢？

麥卡錫係深入真保守主義嘅內心嘅.
國際? 家下國際都就嚟成為赤納粹國際喇.誠實D面對自己得喇,咩國際..........
豬共家下係法西斯赤納粹定只係咩權威政治先? 誠實咁回答咗自己,你再出嚟柒啦

如果民主黨再用多啲香港議題攻擊侵爺爭加民眾支持度，香港就有救。

相對於民主黨當年整日本集中營出嚟,麥卡錫算係好溫和大愛嘅喇.
你唔信就落去下面問下羅森堡夫婦啦,柒頭.

幫手

國際文宣其實都幾不堪,宣傳嘅目的唔係咩國際.而係喚醒人類嘅良知.
每個人都真誠面對自己.
點解係昨日維吾爾,今日香港,明日就會係世界就會係紐約先?
係靠嚇啊? NO, 係覺醒,每個人真誠咁面對自己得喇.

用白色恐佈對付番共產既麥卡錫。

共和黨 NCM Yue都叫唔郁佢

靠佢死得
咁唔靠佢就咩？

想聽下五毛有無得高層次啲

得啦屌你老母 係唔係都五毛

er... 你肯答我未
靠佢死得
咁唔靠佢就乜野？

btw 唔應該話你五毛 對唔字

You can't wake a person who is pretending to be asleep.

兒登仔識鬼咩，見反共就話係大英雄㗎啦
麥卡錫係美國人自己都覺得係美國歷史上污點，係兒登就被吹捧。

Push.

美國佬要等同中國簽左協議要出手
政治考量

係台灣人，家族生意喺支那

McConnell 競選經費靠外家

準備hastag @WhatAreYouWaitingForSirMcConnell

好想屌呢條粉皮，為自己利益，影響香港人既未來

Lm

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

已rt

共諜

其實佢老婆唔係台灣人咩

retweet+like+comment ed

唔好唔記得 佢老婆叫趙小蘭

麥卡錫你都吹奏?

Transportation Secretary Elaine Chao investigated for possible conflicts of interest
Chao and her husband, Senate Majority Leader Mitch McConnell, R-Ky., have received millions of dollars in gifts from James Chao. McConnell also has received more than $1 million in campaign contributions from Chao’s extended family

You will also learn more detail from below:

"....multimillion-dollar gift from his father-in-law, James Chao, to him and his wife..."

China - Foremost shipping (James Chao, Angela Chao) -- Elaine Chao --- Mitch McConnell -- S.1838

你一日冇咁嘅實力同意志, 人哋都唔會當你係對手, 頂多係人哋賭枱上的籌碼.

香港人幾時先會由美中之間的籌碼, 升級成為賭枱上的玩家?

有無得比班美國群眾知再比壓力佢過

何止希魔，毛魔都有人吹奏啦，之前有人話要妨效文革

咁撚多正皮究竟連登有幾多人冇讀過歷史

台灣人, 不過家族大把生意係中国

貪佢黑錢咋

你係咪戇鳩呀？

點解會有人支持搞白色恐怖嘅人
搞到當時流行老屈
要吹奏我寧願吹列根

唔明點解一個白人要娶支那雞
屌係冇問題，但娶真係好大問題
生出黎d仔女無端端由白人變有色人種，一世被人歧視

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

間諜

pushhhh

反共同係咪污點冇矛盾

嗰個年代出世嘅外省人＝支那人

曱近平 曱甴平 甴近平

又係個賤種，一定同佢個支那老婆有關

叛國罪處死佢啦

支那老婆

休左個支那賤婦

McGovern怒屌 McConnell多條法案拖時間

Child 登差不多啦，只要反共，就係佢地心中大英雄。

麥卡錫用反共做招徠，行白色恐佈，所有有反對佢嘅，都被打成共諜，美國歷史上少有既白色恐佈時期。
你認為冇矛盾就冇吧